出來做野之後， 點先識到正常又單身嘅男仔 (36)

繼續討論

30歲寡佬留名

40歲單身大叔留名

25歲毒撚留名

又爆po
好開心又多人討論返

31a0正常男lm

大師

我係你嘅未來

黎黎去去咪又係果幾個， 你又唔加入討論

棍撞棍？

荀盤啊

鍾意女仔

仲諗住我可以做最老果個

加入

絲

好多野做

其實我唔想向度討論

一街都係啦

絲打
我係正常男仔

能者多勞

但係你話你係佢既未來嘛

我係新人， 巴打你好

辭職啦

要約出黎私底下討論？

加入先
點先識到正常又單身既男仔....

試過join tg group啲聚 好odd咁....

利伸藍絲

玩交友app

31a0

正常男仔

向度討論即係未出到pool喇

交友app都識唔到

男既咪一樣好難識到正經女仔
返工師奶同事多，就算有後生既都唔會係到食係到屙。上興趣班d 同學又多數一pair pair 咁黎
玩apps 又多點數黨/美容雞

唔知點算

一齊去打邊爐， 就好似余春嬌同張志明咁

討論之嘛， 邊個話一定要係單身

又好似真係咁喎

其實d女接受到街邊俾人抄牌冇
睇到真人先知有冇感覺嘛，想試

不過唔敢

Day 10 57KG. 重左真開心

痾左屎未

未敢踏出呢一步
好驚比人見到 周圍唱
我係咪太保守

有經驗？
人地話CMB質素高啲

唔食煙 打唔到邊爐

比tinder可靠少少

有無用excel入住啲資料

cmb 3個月 0match

咁唯有上黎圍下爐取暖了

同我打，我食

有冇試過用？

有post正面相？

取緊 今晚好凍

炒曬車啦

食多啲， 個人會暖田啲

唔鐘意吸 不了

即係點？

即係0match

用過下 不過世界現實既 你選擇人同時其他人都選擇你

你都係無答有無用正面相

skout 會多d人傾計，搵sp

post 啲濛濛地既相囉

冇正面相

所以樣衰既唔好用？

幾個鐘姐，又可以有新po留名

到最後， 其實全部都係玩家/食家

冇正面相+可能冇填資料嘅關係

咁用左咩相

想正經搵個拍長拖既

食飽未

其實唔會 依家呢個社會就係咁啦
圈子細 日日都係番工放工 朋友唔多既更加無機會識到其他人
我都有試過用app見到識既人 又唔會特登同其他人講 咪唔好like佢 除非你本身得罪人 人地見到就周圍唱講閒話

成班單身阿叔好撚嘔心
都一把年紀仲上黎識女仔

情人眼裡出西施

咁人地見到第一下就已經見到你無誠意啦

其實有咩途徑可以識到正識單身既女仔？
幾年前試過係交友app約到女仔出黎 睇相120磅 出到黎160磅 嚇死我

巴打自介左未？

做邊行？ 搵幾多錢？
有無車？ 有無樓？
每個月比幾多家用？

背面，1隻狗，1隻貓，1幅夜景

Hi。

咁好難match到咼

慢慢玩無所謂 比多個途徑自己

咁你想係邊討

160磅咪正囉

試過俾女約sp，跟住我話想識認真嘅，佢吊9我話抵你呢d中撚溝唔到女

無論幾忙都好，記得醫飽個肚呀

照騙

我仲係男仔黎㗎青色

巴打都食得好偏吓啵

抵你呢d中撚溝唔到女

聽你咁講完好似多左信心
可能本身女校出身 好多八婆
乜都可以拎黎講

我都會飛有資料果d咁又

咁講好正常吧

藍絲

品味既野

唔明咩心態，佢呃人

咁個女仔p圖p得好勁咼

Sorry， 咩叫藍絲 木

中=毒撚

咁有無諗過用商品說明條例告佢

不過始終呢d app始終都係睇樣行先
我放正面旅行相 都唔多match 順其自然

Metoo 我男校出身 玩極都係中學班frd

冇

出到黎都唔個俾咩反應佢，又800蚊cafe 阿

諗住用內在美感化你

佢出到黎都有問我佢同相係唔係差好遠 話張相係舊年影 近排肥左少少 我心諗少少

遲下打返上去，睇下咩境況

絲打黎

係 搞到我之後都唔敢再玩

係咪睇戲睇上腦阿，3唔識7好難靠內在㗎
假相約出黎就好似7傷拳咁，傷己傷人

原來你係其中一個受害者

咁係個app度冇咩睇到 得樣可以睇
都冇計既
我連做運動個堆都係女仔

4點幾食左dinner 一陣就去跑

你呢

我21歲留名

Hi, 絲打你好，我係大叔

拿拿臨睇埋套戲同食埋飯就返歸 之後係咁搵我 但我開始hea覆佢

佢又講得出口喔，我會立即同佢講普通話，話認錯人

被發現

角度的重要性

做乜咁早就食dinner，好快又肚餓架喇， 會無力氣跑步

我今日食左4餐了， 準備一陣去食第五餐

同佢一齊減肥得唔得

我同佢講左我著咩衫 一黎就捉住我

你係咪試過比人用哩招對付

話自己大叔通常都係好後生既
我係中女

見到仲肯食飯， 真係要比個服你

gentleman，120同160磅差好遠點接受，唔係過160磅唔得，只係有反差感覺俾人呃姐

都可以話認錯人嘛， 咁岩撞衫啫

個個都係放最好上去 無人會放差個面比人睇

我認我衰 壓力太大 留比其他人吧

少年你太年輕了

話自己中女通常都係好後生既

中女畢業未

呢個真
D資料個個都大同小異 睇黎無乜用 反而match左吹下水睇下岩唔岩傾仲緊要
絲打玩咩運動？

咁佢咪可以幫你減壓

扮緊工啦

我想出pool
唔使再討論呢樣嘢

個fd約左條女出黎，叫我陪佢去，點知佢講我嘅衣著俾條女聽（條女誤會係我捉住唔俾走），吊咩女阿果個男人黎，大隻過我

唔講得呀 個運動圈子好細好易比人起底
不過我咩都玩 游水跑步打籃球兵兵球排球羽毛球都得 不過唔專

大叫非禮

你要自我反省下，衰人

岩呀 大佬呀 你都留返少少quota比同我一齊先肥呀（雖然未追到） 一黎就打爆個quota

識得嗌唔好同大聲叫救命呀

有幾中

唔好 停

果次係第一次見網友 亦係最後一次

可能可以激起佢減肥既意欲
都係好事黎

我都想試下間歇性性斷食 8個鐘內食野，其餘時間唔食，再去跑步

順便比d腸胃休息下

大叔玩小食多餐？

2x

我覺得你需要搵社工幫下你

唔好怯 怯就輸一世

咁就中

肥妹都是潛力股

我條腰受唔到160磅，感覺會斷

30大限

已過

手球？

女性朋友講法

為其他男人犧牲啦，收左佢

認真 睇相佢個樣幾cute 但出黎塊面漲3倍

不如你用行動表示你既心意啦⋯⋯

不了30

可能條女都係唔係佢真人 係真果個搵個fd黎試你地

咁啱琴晚訓得唔好，水腫左少少姐

有咩好試，唔識梗係睇樣㗎啦

橙褲

好快會問你結婚未

3倍........... 不如比個示意圖黎

你確定對方會想問你？

Lm

我覺得自己係零

無網球

個樣有d似細細粒 瘦佢少少

咁試下朝早11點食到夜晚8點

我一做pt啲時間就會亂晒

有咩交友app推介比我再挑戰吓
之前果個係skout識

埋單不了

希望在明天阿

媽，好驚阿

例如呢

瘦人就少食多餐
基本理論都冇點減阿

過來人飲可樂減

網球好玩 但只係中學體育堂玩過1次

女仔過左2x就中架啦 男仔就話3x都可以搵2x

nonono

大時大節朋友好難約 除非人地女朋友唔介意一齊玩 介意就要毒留在家

上堂有學過 都打到幾下

11點就唔係早餐，11點先食既話1點就食唔到lunch

大叔番咩pt?

諗唔到 我都唔識溝....

執到原石唔識打磨

你走開啦 你講野好冇說服力

Pizza面先正

年輕的肉體

.....

算9數啦，自己都唔好意思

女神啊！

呀婆就有你份

好難搵腳，因為場都隔洩，又少人打

哩個真

我都識少少，網上話瘦人要多餐，相反

人生已完

I know that feel, 已毒在家得久

都話我識左個23/4歲咯

大哥 維護世界和平既工作就交比你喇

即係都係去玩執波

雖然我都鍾意包包面

大叔講有返說服力

圍爐取暖

包同pizza差唔多姐，好似大叔話齋磨磨佢都係粒石黎嘅

同埋E家眼角好似高左,就算有女埋身都要諗諗先
早排識到個洗頭妹妹, 樣係唔錯, 但傾落先發覺佢講野無乜營養, 又無主見, 同一般mk 妹無咩分別 越傾對佢越黎越無興趣

多多要求係咪抵我無女

仲分早午晚？係11-7食足8個鐘

名字答左你了

但戰力不足

叻啦叻啦，好唔好砌先

男人都喜歡一手不能掌握既女人

未用過唔知

多食大餐

佢的確同你唔同世界 唔怪得你對佢無興趣

F5

我左右手都幾好砌

但世界而家好和平，無得出動

食3餐咪得囉，做下適量運動，其他雜也唔好食

不過個人唔使戒口本身乾

好似十幾歲咁，同佢出街俾幾他人望，懷疑佢真係十幾歲

未必，你比舊排骨我係做唔到粟米六粒飯的

講佢又唔愿信，我自己31都唔會揀大過27㗎啦（如果有得揀）

成就感

巴打好好條件？

但可以訓練

所以還是跑步去

28單身男留名
出黎做野d環境全部一係已婚一係嬸嬸
好難擴闊到社交圈子

大家講緊生豬肉？

飲可樂啦你

係咁嫁咩 我28想搵個30左右既姐姐

係咪好自豪

落雨啊，今晚休息吧

Hi

都ok㗎,新鮮

岩喇，哩度好似有人想搵弟弟

1日6鑵氣水都瘦

唔算 係去佢到剪熟左先交換contact

真係有少少d老女人同狗公望埋黎果時

我都好低質架炸 只係唔想講黎講去都係吃雞, 喜茶呢d野姐

我返工果到都係, 唔係人妻就係鬼婆

女人玩交友app唔係好易識到仔咩
身邊幾個女仔朋友都係咁

無其他話題？

散餐ok

食煙飲可樂

我返工全男 中學讀書都係全男

睇左邊間安老院未

你好～
個個都同我講仲有大把時間
但我成日覺得本身個人唔識溝女
再過幾耐都唔識

好想知 對我呢個籃球撚黎講 做運動既女仔好加分

有冇邊間服務好

唔好信阿，我信左31年

散完再正得嘛

可能遲d會推曬d老也上大灣區

如果有日你出黎， 實會比人打

少林寺

女人老得快阿巴打，咪傻啦

27歲單身路過

其實現實都好多人想打我

肥媽帶團

過幾年佢咪長大囉

巴打應該做大公司喎

佛門清靜地

等果班老也成日蛇糉阿拿

易識到， 但多數都係食家吧

想被食

被姐姐食

咁即係你有比女溝既潛質

有時會傾下追緊咩劇, 但我追GOT, Westworld 呢類美劇佢追廷禧攻略,開心速遞咁解姐

咁即係試鍾啫

人渣

你們還有黨

首先要搵到肯溝我既女

U 果陣都係少林寺?

唔係冇㗎啦，已有廣東福建計劃，
咁愛就返上去啦

無讀U

但姐姐成熟d啵 不過話雖如此 姐姐定妹妹都唔關我事 都冇途徑識

坐定笠碌啦，男人到30先係開始，大把女俾你揀

d人咁同我講

新人留名

巴打介唔介意講做緊邊行

d到30撲埋黎阿，食完就算，食都食唔曬

女

未到30就發現所有識既女都被揀哂
就算難得有個俾你識到，過幾日都會開拍拖
我屌佢老味

別要告訴我真相

唔洗30啦，20中都大把女仔朋友係咁
有個同學一grad 就即刻派粉紅炸彈，快到痴線

由我上高登開始已經聽 但人愈大愈搵搵到真愛

你唔係有食唔食罪大惡極咩🤣🤣

同是天涯淪落人

真咩愛阿，以為我唔知你地d男人咩，呃人上床果時就真 愛

利申男人

靚仔就係 我朋友就係成功既例子

工程界 我記憶中最多同年幾女性場合係小學同幼稚園

我都想做狗公，但係未扑過會淆

想做靚仔

唔過30以上唔好話自己中女 wow

中女入味

都要搵個自己鍾意既呃嫁 唔鍾意既都冇興趣呃

應該係靚仔

利申：平時落街市d阿姐都叫我靚仔

有可能係

講得岩 最慘係連呃既機會都無呀

阿姐有冇介紹佢個女你識？

佢把口又係一絕 真係咩女都比佢溝晒
成日叫我大膽d大膽d 冇女係溝唔到
屌你咩 我夠膽既洗同你係到鳩up

食個飯 已經13頁

啲阿姐係人都叫靚仔

新人對眼仲有無腫

其實30左右都好多極品架

係鬥快架喇

係咪大左肚渣

果種速度係要一識就表白先追得上

要主動出擊

識好多？

感覺做玩家扑街重易識到女， 做好人想付責任男人返而越難越搵到個啱。 是否真係男人不壞女人不愛 ?

有啲人專好果陣中女味的

佢係咪想你溝佢

熱烈地討論中

玩家最鍾意， 因為30以上女性心急想搵人埋單

錯了， 係你要有條件， 唔係表白100次都無用

講緊咩

知道有啲啲，不過果啲會有要求

要靘仔有樓有事業

因為玩家厚面皮嘛， 哩個唔得咪第二個， 最緊要有得食

都岩， 你肯呃就得了

緊係啦 D女人心諗哇你咁快想食住我 負責任架 都係玩下先啦

但唔諗佢地自己咩料

唔使負責任， 高登仔致愛中出即飛

中女

咁我係咪可以出番做野先

最起碼唔使佢照顧你返轉頭， 30先一齊， 無幾多年就要結婚生仔

住邊？ 有無錢生仔？

現實面對既問題

一樣可以討論

女人都好有愛心 以為自己可以感化佢

好多女人信可改變壞男人做返正常人

係， 永遠覺得自己就係改變到哩個男人果個女人

之後就係世界無好男人

D女人都ON撚9 明明好多野其實你一開始同條友都係咁 到分手個日先話其實頂唔順

試下啦，好玩的

其實我覺得重點係要漁翁撒網， 但好人通常都係單一咁識/追女 所以咁難追到女仔

好翻啦
有靚靚雙眼皮

做扑街易， 做付責任好人難🤦🤦🤦

又有啲野真係慢慢先發現既， 所以要從新去適應一個人真的很累

咁做唔出仆街可以點?

咁約到仔仔食飯未

一齊轉做仆街 有冇教學呀

咪可以好似我咁 孤身走我路囉

孤毒終老

試過有D話頂唔順佢食煙 飲得好醉 下 我R撚晒頭 ED表面野你都頂唔到 咁你同佢拍乜野拖

咪成日做兵或者做人愛的替身🤦🤦

第一課： 推呀婆出馬路

個個答案一樣

約我咪即時約到囉

食煙，飲醉酒都有女呀， 你呢？

梳囉

改名先， 唔好叫得意妹， 叫肉地妹

我都係呀

你feel到大家都有意先出擊？

你捨得係女人身上洗錢要做扑街有幾難， 玩完食完中出即飛人間蒸發。 你做得到咪可以食女無數， 但你要過到自己個關先 wow

咁我洗錢叫雞算啦

hehe

咁唔係可以點

不要再說了

未呀

通常都會約出去食飯，但食完之後就沒有然後了

咁輕易
唔稀罕

叫雞唔乾淨， 而且溝女過程到食完後人間蒸發過程先夠扑街。 叫雞一買一賣無左個陣做扑街仔感覺

ED已經係後話

會唔會係因為你未夠特出，佢未夠注意你啊

算啦 我都係做唔出

犯賤

再約就永遠都好忙 但又有時間同朋友食野打卡

自己諗啦

好正常， 人簡你你簡人。

我都咁話自己

再約就永遠都好忙 但又有時間同男朋友食野打卡

好殘忍

有冇男朋友都唔再重要

所以咪話好人難做， 你對人痴心一篇， 人地當你痴鳩撚線...🤦🤦🤦

好有恆心玩左app半年，識到現任，大家都係第一次認真拍拖，而家一齊差唔多兩年了

笑左依句

另一方面睇， 係你鍾意挑戰難度

可能你約到個男仔食飯之後， 又到你對人興趣

好似果的仆街賤男咁

結論： 你係男人！

good, 希望你搵啱人。 一個啱嘅人勝過千百個

祝你幸福巴打

sad 不要再說了

恭善晒啊巴打

幾幸福 想同佢結婚

對， 搵岩人， 每日都可以係赤口

祝你地永遠幸福快樂

係又到我對人冇興趣？

我係慢慢燒+愈燒愈旺嘅人
就算唔中意，因為習慣咗對方存在
都唔會叫散

竟然係想搵姐姐

有共識應該就好快

要求唔高可以考慮我🤣🤣 (當然講笑啦）

利申： 40歲大叔剛剛買左居屋

感覺你下一句係 ”但係同第二個生仔“

恭喜你
要一直幸福

呢份工作識左2個女同事,好岩傾,不過無機會發展
但係多左2個朋友已經好好,本身朋友圈子好窄

勁呀

當然啦 唔係可以點呀

好似好委屈自己

咁你有冇鐘意過女仔然後去追佢？

唔係，不過新郎大佢成廿年 唔知既會以為佢老豆黎

好羨慕
但玩app真係好難

係，原來我又打漏左個字

慢慢燒，越燒越旺既人？ 咁似柴， 仲係廢果隻

即係反正你鍾意， 就可以唔理人感受了

又想誤導我 唔係食足8個鐘，而係所以既進食係8小時內k

出租生意一定開足咁耐拍足咁耐烏蠅

你又知冇？

有共識， 同埋有錢

3X嘅絲打應該有興趣

識多幾個女性朋友對你溝女有幫助， 好多時女人先會明女人點諗嘢。 你無女仔朋友幫你會成日撞板

又贏左

又係E句

咁你有冇對象/出擊咗未？

唔好知咁多啦 會有危險架
你有冇出去跟隊打？
我宜家想打番但唔知邊度可以容納我呢啲唔太精既人

頂你
一路燒一路生

你又比左個希望我了

hello

錢又真係重要

仲記得幼稚園果陣會同其他細路玩老公老婆遊戲

其實有拍過拖
第一次係傾傾下計個女仔迫我表白，拍左幾年之後飛左我
另一次就係對方想試下試下咁一齊左，但好快都俾人飛左

真係唔會信

總之就要食得多同埋休息夠啦

幫手宣傳下啦， 最多分返10%佣比你

細你廿年衰十一喎

發生咩問題

咁就唔好擴

點解我冇呢啲記憶

你鍾意既人唔簡你， 比機會我的人又對佢地無feel.

利申： 要求性格諗嘢優先，樣貌身材可以好普通

19歲小朋友留名學嘢

我覺得玩app對我黎講易啲
因為現實上我係會同所有異性frd zone左個種人
但玩app大家岀得黎一開始已經有共識

煲老牛咩

因為太葡萄， 好似啲speed dating介紹咁， 第一句 “我做政府工”

跟本成個質變晒

冇錢 so9sad

咁係步步步步入中女囉

Same here
但未有3字頭

冇咩好葡萄

小妹妹小心啲， 你有潛力做中女啊

細細個已經識溝女

玩app好似瘋狂interview我咁

第一個係覺得我對愛情既睇法同佢想要既野唔同
第二個係發現自己鐘意女仔

又休休左4日啦

Btw 今晚跑步狀態幾好

唔係要向現實底頭， 但要解決現實問題

佢失敗左啦

那人失了蹤

好有道理

寫定cv先

大叔係35+， 減返20都係15， 拍幾個月先食咪得囉

回頭是岸阿細佬

咁通常講咩話題先係有營養？

減肥

但我d 朋友叫我一定要同d 我有興趣女人咁講， 原因係有間屋比左信心人地唔駛為左住煩，而且少左同奶奶住有婆媳問題會加分

咁就唔使介紹買左屋啦， 人地會覺得你好odd

詳見profile自介

15歲發育中

頂你咁詳盡planning
好驚

我既半年經驗入面，唔岩既都係似見工，
岩自自然有野講

小朋友做晒功課未

試過有個女仔講起減肥先，跟住講講下話自己其實都唔係好有必要減，跟住就完左

最底認同
但對方係結婚前提的話

利申:不婚主義

連安老院都要繼續全男班

暫時未有 圈子太窄了
女性朋友數埋都唔夠5個

咁未有另一半就努力搵錢， 如果唔係只會後悔， 信我

而家plan緊考紀律部隊
如果考到就直接捉佢去簽紙先算

本身我都幾吹得
我驚對方以為我好傾
但其實我冇感覺

有居屋喎

可唔可以問下巴打玩咩app同幾歲？
好似有年紀細先有呢個機會

d女成日以為減完肥就有胸，瘦都瘦波先啦脂肪黎㗎嘛

5個都冇興趣？

唔通去溝女 喂 我有屋架 埋黎啦

排宿舍？

考咩巴打

你叫咩名？
你平時鍾意玩咩？
你住邊？
你週末去邊多？
鍾唔鍾意行山？
有無養寵物？
。。。
。。
。

佢好快就會有骨質疏鬆既問題

你咁唔得架， 好易跣親

不過你跑完返黎報到即係無事， 下次小心

唔會下嘛

女人係善變， 所有講不婚或不生育我都信住先 🤣🤣🤣

利申： 身邊幾個男性朋友都比另一半呃左🤣🤣

佢仲諗住繼續燒嘛

sp ok？

見得比較多問呢類

唔記得左果位巴打叫咩名了， 可能偷睇緊我地

冷靜d

渣架
攪咁耐

我宜家冇對象
洗鬼呃人

咁你係咪有啲拒人於門外啊？

好可怕

燒到燈枯油盡

迫你表白
咁睇黎你地唔洗溝
啲女自動送上

係咪打漏幾個字， 飲可樂減肥

佢地講減肥阿

大半年
明ching又唔同我跑步

係要比人知， 但唔係用哩個方式

咁好似玩13章先行三條， 二島放pair然後爛尾咁

40歲都未絕望
你要加油！
會搵到架！

tinder 今年27了
之前咁多年只係識過一個岀左一日街就分左手既女朋友

白紙， 任你寫咩落去喎， 值得丫

1個結左婚
另1個D性格唔岩我

我feel到有野就會
不過通常都好後期

魔鬼總在細節， 好多時贏輸就係欠哩少少

2個結婚了
其餘3個拍緊拖

胸都有其他組織既未必全部都脂肪

順其自然有緣先算

咁咪可始講增肥囉

一日唔算

呢個真

不能同意更多

你上水啦～

呢樣唔叫細節

你睇佢而家唔係咁咩

今日打機又拎左一條女TG 希望有機會

呢個先得

同事呢？

唔使提佢啦， 哩啲自己受

有啊 自己都有組隊報私league
之前識朋友帶女子隊 但好似無繼續搞了

想啊但而家都好難排
一開始租住屋先，遲下睇下拎唔拎到租屋津貼

提子

瘦咗係會細
但比例不變

話唔定佢想咁樣試下

乜原來啲人真係咁直接。。。你一定放啲好性感既相出黎

咁都攞到

希望你考到啦

祝福你地！ 要幸福行落去！

讓我對著衝動背著宿命 混忘自己的姓

消防/救護

係咪叻仔先

岩， 廢柴總有燒完既一日

無有錯
所以大家千祈唔好咁錫女朋友
唔好咩都就哂女朋友
因為咁樣你會變得好廉價 佢唔會珍惜你

巴打應該全程帶住佢打

你出埋pool仲叻仔

就唔再係廢柴

做我軍師

仲有一班frd一齊組隊好幸福！
我中三之後就冇打過啦
咁我再搵下先！

同部門既全部都係auntie
反而格離部門有兩個女神級 但唔敢去識
平時經過一定有男同事係格離 唔知係傾公事定吹水

打咩機呀 了解一吓

有女仔中意嘅

第5人格

你唔買六合彩， 永遠都唔會中六合彩喎

有無聽過瘦既人反而仲易有糖尿病？

咁你話叫咩先

但玩app如果岀完街會傾落去，
其實都係對你有興趣嫁啦

我覺得都係睇個個人識唔識珍惜架者....

男女比例？
咁講應該算女多

我仲記得果時個老婆仔叫咩名

結果遇到既可能全部都係港女

我都差唔多4個月了
呢排真係好懶跑

係

加油， pass左就係人生贏家， 大把女揀

魔鬼就魔鬼啦你

HI

我比較中意關係balance啲

男女應該4:6左右
但公司識真係合適？ 追唔到都幾尷尬

小三前嘅嘢都冇印象

而家唔係得港女俾你揀咩 仲想點

無錯， 變成碌葛

你C緊4個月？

今日跑完

第時有錢，唔荒無女？
男人30、40果種成熟佬味最吸引妹妹仔，所以巴打唔洗灰心

你自介打左乜？

你又知係囡
第五人格本身好難傾

同埋高膽固純

即刻down

我唔知架 博一博 跟住見到TG ICON都定D

等變做前同事
但我公司有對情侶
啱啱仲放完假一齊去旅行勁sweet

你依家幾歲

唔包一定識到架

我覺得我有資格做魔鬼， 但魔鬼唔係我既選擇

大叔哩個角色應該岩我多啲

希望啦，仲好多野搞啊，近視仲要打laser

多數走去抄人牌都係怪咖
吾俾

年紀再大既人 總會對愛情存有一絲絲希望

定d？
姐係確定唔係gay？

減肥先
加油

係呀 係女仔

玩左排覺我啲對話好無聊...

新人留名

到有錢果陣， 埋身果啲女都唔係同你講感情的

到一日你意外地無錢，佢地就會離開

你唔好成日講講下講左你自己出黎啦

都幾好丫
起碼未灰飛煙滅

九成啦， 都有一成會感激你對佢好佢留低

31a0食左十幾年可以考冇，想成為贏家

認同
不過成日同自己講
做得我阿爸就唔ok

得相
description一堆emoji

Why not

唔見我有

辛苦路， 但有回報啊

無肚腩既就唔係大叔啦

不如話係有唔少女仔唔識戴眼識人........
同埋d仆街點解會溝到女而做好人溝唔到先

hi， 有無覺得哩度啲對話無聊

臨時演員都係演員 要認真演好每一場戲

唔係霞姨唔派飯架！

救護最唔理視力

咁又唔會， 再差都會剩下油脂

Wow open day 拎？

做好人都可以厚面皮

yes

加油啊巴打， 不過真係唔好一見面就同人講你買左居屋

就好似女女一坐底就同你講佢有 C Cup一樣

你同我一樣
自制困獸鬥

大幾多先做到你呀爸先

呃下人ok

但第一志願都係消防
第二先救護

邊個話㗎
高橋一生

emoji都可以令人有無限霞想喎

我都有拎喎
拎左隻杯

真係會有人咁咩

上句認同， 因為無知

下句因為仆街面皮厚夠主動唔怕輸，攪10個總有個中， 好人唔會亂射

16-18開始
試過有個我double

咁唔怪得
唔似想認真識人

按左會唔會變身

為免搞到佢地同自己，都係唔敢係公司亂黎

厚面皮比人reject 完死纏爛打追人， 有d 女人心軟會同佢一齊。 但關係可以維持到幾耐相當有保留...

無性暗示㗎

最緊要張相性唔性感

往往分手之後先會令人有所改變

就好似依家既你地咁 圍爐係咁講d女比賤男玩家食哂

好密實

救護好消防好慈母好， 最緊要都唔係視力， 係智力

分手之後第一日咪改變囉 第二日咪又照舊重新識

證明對方曾有努力去包容你

學巴打打機識囉

我明顯有智力

咁睇黎果啲人飢渴得好勁

係要不經意地或無意地講自己一個住住邊區， 再引導別人追問自己買樓定租樓住

會爆炸

即係密實到好突出身材果d

約佢睇戲，再拎起中間條野

I mean 個扶手

好人係真係中意對方先去追

玩邊個app呀？

可能我未識到

我反而想再挑戰吓d交友app

有啲好靚仔大隻
雖然可以係假相

得大頭
諗多咗

妖
你特登嘅

咁啱我都係

即係個咀好性感

原來你係崇日派

其實呢d個人習慣 真係唔岩就唔岩，從一開始唔中意呢d習慣就真係唔拍好過拍

係 成日比fd笑on9 唔一齊過點知鍾唔鍾意呀

都可以呀
不過我比人in到好攰

我近排dl咗good night 玩

岩牙 我到而家都唔係好明 仲要同居

玩啦玩啦

正常樣
或者
易呃嘅樣

想玩有咩傾

gogogo 番黎再報告

算係啦
佢好正

我見過有女仔張相係新垣結衣

等我睇過～～

對好多女人來講做乖仔好人唔夠吸引力， 要d 口賤賤格格得閒講衰嘢先夠吸引力。

我覺得兩者真係無乜分別， 拎條底褲出黎比人睇咁

玩開邊個

係無錯，
要拎起個扶手先可以打破大家中間既隔膜

跟住又會ig叫春冇好男人

係for飲野sp既？

邊個會比較多正常既女仔

近排試cmb

臭臭

Bk d兩人位啦蠢

所以師兄真係玩就唔好問人平時鐘意做乜

而家係你double啫， 遲啲就唔係架啦

弟弟今年3歲， 哥哥年齡是弟弟的兩陪

5年後哥哥幾多歲？

你心痛所屬架啦

因為具挑戰性

神又係佢地鬼又係佢地， 女人就係咁矛盾 🤣🤣

玩交友app點先唔會演變成你問我答

咁露骨
不過宜家社會係好開放

希望今次可以識到個120樓下

我儲緊勇氣去試

一個女人好愛你 ， 咁你係咪一定都會好愛佢？

其他人我唔知
我就真心識朋友加想搵另一半晚既

巴打幾歲 我都考緊

有趣好多

宜家冇玩
前排玩bumble
比較多外國人

玩過一排cmb但覺得太多abc，同要等好煩

就係講下世界大事

結果你命運都係出左個160

對唔住我歪咗

鍾意無計， 何況女人愛矛盾😂😂

對住有興趣既女仔 會變到好唔自然

31

咁就問完無人答

有無見過個報導， 飲太多可樂會令智力下降

巴打勁啊

要等到幾時
佢係我double+5

叔叔不行鳥

我最近有search過邊啲交友app好
見到咁講炸

我解決左

會唔會陽痿先

約邊個睇戲

真係個個都打英文

點解要咁矮？

愛邊有下下對等， 世界邊有咁多公平。 活到依家依d 野都睇唔開就唔好入情場， 因為你輸唔起

bumble ....呢個未聽過
有冇收穫

屌 如果真係咁 我認命！！

係 好多都外國番黎

去試下先 諗得黎可能你已經match到

雙面刄
有啲仔覺得咁樣好玩

咁弱智都有智力既 係比正常人低少少咁解

體重

笑死

可以約出黎出黎， 但遠距離觀望， 再搵個800蚊cafe fd去相認

咁死啦
我C緊嗰個佢好自然

朋友教依d 叫加分技巧， 唔講人地點知點係人地心目中加分

磅數

考man?
上次考man體能聽到有個話自己40幾

睇佢pro pic估佢興趣
唔好問人地而家做緊乜
問左都要係佢答既野到順落去繼續同一話題
唔好係咁開新topic，唔係就你問我答了

最好add到ig，有story就好辦多了
咁又當然你自己profile都要見得人

的確狗公玩家金融美容援交都充斥住各交友apps

我講我自己 未必人人都係

27啊 唔後生了

打算，又要整近視心大心細，又食左十幾年煙

其實有幾吹得嘅
正常人多啲
但.....我自己衰
放唔低

有人唱埋喇

同居真係玩命， 但結婚前同居過會穩陣好多

必定係後者

我冇like過人 得背面相
淨係睇 睇睇下見到小學同學
就諗緊 真係好易比身邊既朋友見到

如果自己冇玩開fb ig 又該如何

喂啊

佢做唔到你爸爸咩

對方會唔會繼續打英文

定係新恒潔衣啊

唔啦
真人的話
想反抗都反抗唔到

你仲未出到pool

suppose 結咗婚就一生一世，梗係睇清楚個人先啦，有咩可能你唔住埋一齊試吓先

認同， 一同居就會知大家生活習慣夾唔夾到

利申： 無同居過

咁先似做返自己，乖乖仔狂野既一面唔知幾時先見到

120喔，你米7？

試下dl黎玩下先！

食煙無關係 操班食煙仲可以同啊sir收風
利申 唔食煙

所以咪唔明條女諗乜

最憎同人text打英文，唔係母語好冇感情

如果真係唔岩呢？唔結？

床上咪見到

我覺得140樓下都可以接受， 但留返少少比一齊後增磅

你咁樣好難㗎喎

真男人

hi

未呀
佢大我15歲咋

顧問

我都冇架wor fb ig 冇野睇既

應該好平常見到都無所謂

我做完運動 依家食緊薯片...

速食社會， 大家都唔想浪費時間

明知唔啱又tolerate 唔到嘅點結呀

早兩日match左個女仔 開頭英文 傾傾下變左中文

我都知 但真係唔識玩 都唔知放咩上去

咁你要加入熱烈討論， 維護世界既和平就靠你喇

反正我還有一生可以浪費

睇落我個情況好少少

咁我又冇
我以前試過，減得好辛苦
所以我唔會比自己增磅

一陣又潛

我完全無囉

不如講下點樣叫鍾意人

我C緊嗰個
佢ig淨係follow女

求鬼其放啲嘢食相旅行相都得啦

岩呀 我都係 條條大波妹

今日飲咗罐酒
聽日要食翻少啲

都係同埋好懷疑佢同人平常講野都用英文

睇下相處開唔開心啦， 開心既咪快啲， 唔開心既咪慢啲

答對了！

大家都用熟悉嘅語言咪幾好

一問一答真係好快就完

咁又唔會，只會不舉

你冇癮佢又冇癮

食飯都可以影啦
跑完步打卡
天氣好都可以影下

原諒我港女

維持肥胖率就靠你喇

拍拖就會肥 我以前女朋友同我一齊年幾 佢肥左1x磅 呢種叫幸福肥 作為男朋友係會自豪

令唔到對面令你有興趣咪一問一答

講多啲， 我要跟你學下野

sosad

連佢老死都唔知佢有IG

其實掘到佢肯講d自己野俾你聽 已經可以順勢演變一問一答依個局面 佢唔肯你都冇計

生活唔會接觸到既人真係幾難

男仔放呢d會唔會好奇怪？

好， 轉頭過去睇先

每人唔同好難教 wow, 何況有d 女人要心靈要忠誠，有d 要物質。 我唔知巴打你想追邊類？

咪試下接觸囉

女仔一日收好多 變到一打出去就唔會回

你同出租大叔一樣
癡線
減肥好辛苦㗎
點解仲要谷肥人

都係

Hi清巴
出pool未

係 所以我唔會問ed

係咪真係會0抵抗力

你都係玩cmb?

戒煙先啦試下，同操下睇下自己受唔受到先

岩啊， 好多野一齊住既時候先會發現

我識男仔放自己條女上ig
你試下影fd囉

你應該唔差，佢都同你出過咁多次街，緣份未到絲打

心靈
忠誠

毒撚就係唔識呢d野 又唔係靚仔

係咪有經驗

唔識拒絕

夢想交俾你地啦後生仔

其實你識 你收埋左姐

你今年24咩

講野咁玄既

你唔係想我講我自己呀話

岩喇巴打， 記得要飲埋汽水

雙方都要講下 見過只係單向叫你講佢只會應好無癮

係 3唔識7 可以講咩啫 咪黎黎去去都係問下番咩工 鍾意做咩

食薯片唔飲氣水不如唔好食

Happy birthday

明明比左個目標自己要減十磅...啲裙已經唔啱著

如果肥得均勻 140都唔算太肥姐 叫有肉地

我個樣真心呃到人

你覺得玄 即係仲有得救 回想下你以前讀書點同人相處啦

童顏

試過碌碌下見到圍內但唔係最frd中同
本身有啲淆，但諗諗下其實大家都一樣
不如大方啲就super like左佢

一日接觸咁多嘢點會無嘢講，求其噏吓公司啲鳩嘢，要對客嘅講吓啲閪客，今日咁Q大雨問吓佢鍾意出太陽定落雨再噏落去，琴晚皇馬輸波又可以笑吓皇馬，聽日uniqlo同jw anderson個crossover賣街問吓佢會唔會買，就咁數都已經十樣八樣嘢可以講

磨牙

一生一世等一天需要代價

男校

哩個問題好深

完

我食多啲真係會有
唔好引誘我成班衰人

扮後生？

要搵人練習下

飲食po黎既 入左兩日已經知

男校+1

男校多joint school先易識到女仔

又影雪糕喎
深夜放毒

食翻粒金莎先

I'm in here
Can anybody see me?

想點啊

好唔爭係咁笑左

好熱氣架

我中學係冇活動帶你出去識人

肥左1x磅， 然後你飛左人？

去過一年xmas ball

你嘅行為
我幫你總結做一句

有咩興趣咪放下，同frd食飯又放下合照咁

榛子好好食

唔爭氣笑左

咁即係我做唔到你爸爸

即係點？ 你挨落個男仔到？

係喎

Gay

主動啲啦大家

學下點買居屋， 我無富爸爸

都話打幾份工

乞超

未必架

我唔要咁肥嘅爸爸

好主動架啦

我女朋友都肥左好多
我諗都有1x磅
雖然我成日同佢講冇所謂
但佢好似好冇自信

性暗示

完全無違和感

佢個肚有冇凸過波

100%男同事

兩個都係可以靠把口呃既野， 唔怪得啲仆街可以呃咁多女啦

禾都似廿幾碎

啱啊，有時真係撻唔著都冇計，
下個會更好

冇所謂
呢幾個字任何男人講我都唔會信

點會 我都唔知幾愛佢

即係膊頭掂膊頭啫 可能之後搵到個更好既就唔再理你 放低啦

想太多了巴打

fail

正 fatfat過肥年

心靈係睇有冇修養

我明， 就好似我對住女神咁

係 佢應該要肥2x 唔達標

devil

想知道你地match左會傾咩 定係都係9up
比我學下野

你女神係邊位

我同我女朋友app識初期
傾計都算公式
同傾左啲野都唔知真定假
都係一見面先撻著

想唔想知點解你減唔到， 其實我有秘訣

咩秘訣呀 肯定無好野

你好叻女

唔洗好deep 既,但至少講下自己有咩睇法 好似睇完套戲咁,除左話主角好靚, 都可以講下個故背後想講咩之類. 又或者自己有無類似既經歷. 咁先會了解大家多d

先唔講食啦， 你要做返多啲運動， 去多啲GYM先得

不過之前要食飽左先，仲要休息夠先好去

no

我明明就好鼓勵大家做運動減肥， 又健康

只係要食飽左先之嘛

咁係丫嘛， 正仆街黎

我打緊3份

咁佬味都有分型同猥瑣既, 巴打係邊種先